波台賤畜見到血嚇到鳩縮

仲搵唔搵到自己條何B仔?

55

勁慘0回覆
你啲推拉師死撚晒？

係
上次仲成班追住我咬

分化po 拉

各有各做啦

波台手足見慣大場面
條賓周仔縮入個腎到都好正常

收皮啦屌你老母
佢個post有撚屌過波台？

含完港父碌鳩？
成口臭酸味

波台好串架喎
咬住人地話人拎晒錢un un腳嘆世界喎

#6個隻都唔差
咁大個人都成隻弱智咁

流血還流血 賺錢還賺錢 兩件事冇衝突

波台手足個個唔洗做
訓到夜晚先起身回po

Miss隻手好正

上個po好精彩
嬲到係咁講你死全家

佢個post只係針對人
冇針對波台
你呢啲傻9見有位就入嚟抽水
口口聲聲不分化
自己又用埋呢啲標籤分化波台user

你訓醒未?

最搞笑就係賭波嗰班 關人撚事唔撚理繼續賭波

波台狗

成個po 得傻閪樓主同眼帯の賤種係咁用emojis
講啲野唔好笑又要扮到好笑咁

賭到輸身家見攬炒巴之前籌到錢多就眼紅
班賤畜幾時死 捐返1蚊比佢當帛金

咁嬲做咩
比攬炒巴鞭到哭?

Cctoy豬

笑撚死

係捐咗好撚多 點知佢唔做野

個壇過三十萬user
你攞幾條友代表成個分台

上個論壇都要拉黨結派
成個智障咁

攬炒巴犧牲自己叫人唔好捉鬼 但佢班fan boy就當晒全波台係鬼

樓主 駁上位d 手段低到呢

隔住個mon都聞到陣小學雞味
何b仔都講得出

你係電腦前面都打咗好多字

道左歉啦 係我怪錯佢。

J咗miss隻手未

果然臭罌出臭草

有12港人交配post,自然有cctai狗公]

好多波台手足衝入嚟咬人
嗅覺好靈敏

真
同弱智溝通係咁上下

你自己踩場跟住話俾人咬
你弱能？

明既
你同#6要咁先溝通到

Cctai都痴撚線

賊喊捉賊，有病就睇醫生啦

條友自hi足一個po
睇唔過眼佢咁弱智先開佢波

笑撚死人
你唔知頭唔知路就收收皮先喇

CLS 成頁blocked user

似係你要收皮 特登入黎踩場

咁咪咩都睇唔到囉
咁勁既

七孔流血還七孔流血，死還死，兩樣嘢嚟嘅，唔好撈埋一齊講呀吓

現實係冇女嘅死毒撚
慘到要j手

波台班傻鳩

你入左黎喎 你算唔算

ching谷能完未

[135日] 十二港人案 中共仲係咬住唔放

借位幫推

有名你叫 眼蒂賤種

隻老鼠好正

又秒左條柒頭

輸波台

波台手足個個肥矮柒毒路人樣實唔會比人打

係
點知死全家果個第2日比人ban左

分化藍屍波台狗，無問題

9縮還9縮 弱智還弱智

幾時開始俾人打都係人生成就？你坐住左個腦呀
傻西到你

咁精神，咩人黎

大家波台手足
不分化

唔記得
二打六黎掛

波台狗將會3日後回歸

其實扮持平嚟做乜
波台班免費五毛咪一樣捉住幾個時事台傻仔啲on9言論 再笑鳩成個時事台

平時就聲大夾惡 而家咪比人標籤返囉

你個弱智仔出街緊係唔會比人打喇

波台狗咪又係咁話人cctoy
咁快割蓆？

班傻鳩間唔中就去撥火
賤畜特別柒

唔會俾人打好正常喎，你出親街都俾人打？

攬哥咁高大威猛比人打到爆缸

你個弱智仔仲未明
笑到仆街

關波台乜輸
返cc台講啦
體育台講體育

入黎睇下ban漏邊隻先

關波台乜事
返cctoy講啦

你俾人打當人生成就喎，正常人又真係幾難明

你真係弱智唔係扮架喎
連攬炒巴點解比人打都唔知
你咁靚仔出街實冇事喇

佢唔撩黑人咪冇事 你唔係信佢真係比共產黨打 咁得閒收買英國黑人打個二打六 唔喺自己地頭搵人打黃之鋒

識唔識字 文盲？
啲錢係重光團隊到 唔係佢到
黑警係咪普遍都唔識字加智商低

波台：茄汁嚟嘅

cctoy又輸
波台狗再贏

無證據：呃錢; 有證據：搏同情繼續呃錢

咁佢俾人打關我咩事
佢俾人打，我冇俾人打所以我就係肥矮毒柒？定你覺得俾人打好撚威係人生成就？

上次問4隻腳點打飛機原來問錯
波台手足用開念力打飛機

係波台狗，唔係手足

cctoy手足一晚射比攬鈔疤嘅數量無人能比的

師兄你真係弱智到一個點喎
搵人幫幫手同佢溝通 我頂唔順

Wow

人哋又唔係林子健 冇事嘅

賤畜還賤畜 鬼還鬼喎師兄

邊個弱智大家有眼見啦，坐住個腦上連登咁款

出街俾人打當成就，C朗喺皇馬操到咁fit又轉會，幾個月之前做嘅柒事就唔bin得屍，你啲on9理論多到講唔曬啦

樓主揀定未,唔好一陣攬炒柒左又話不嬲唔妥佢

最想見果幾條賤畜仲未上水

發現你地次次都同一個套路
一駁唔到就話人弱智唔係扮
再唔係就咩溝通唔到
你地真係好難溝通

波台狗自己去咗開post圍爐啦，仲點會入嚟

岩 ching好波！

上個post波台手足咁答我咪跟返
你地D思維真有趣

人咁做代表你要咁做？

又唔見cc台入我地po又唔係唔俾入

得樓主呢啲質素入黎
其他笠左

上個post你夠話谷能住啦

你依句野可以同返班波台地底泥講

點解生得肥矮柒毒就唔會俾人打？

佢仲有一招架

你追返上個post波台手足點答先喇
弱智就唔好衝出黎柒

不要取笑殘疾人士

ching心水清

真心柒
平時串柒柒果班成朝都唔敢出聲死狗咁

笑 唔答我

哦

推

上面又話同我溝通唔到，宜家又溝通到啦？
你都幾一時一樣，一時又撐david仔，一時又反佢，一時又學人拎C朗做例子，一時又話自己唔識波，其實你知唔知自己講緊乜野，定你有精神分裂

老實講，衝出黎柒嗰個似係你多啲

咁要點賺錢先會賺到比中共通緝？

今日針左未

屌你老母你班波台賤畜潛晒水？

唔係好鍾意放到啲字好撚大隻扮有point？

攬炒巴係當代孫中山 比人打=倫敦蒙難記
大家都收捐款
香港有攬炒巴係幸福既

喂你都好撚煩喎

開啲on9 po入黎唔知做乜鳩

又唔撚係有乜偉論

純粹喺到扮戰神

跟波台手足學野
新仔入波台想幫手足拖乾淨地下D精

比人打代表啲乜?

佢的確係，冇話錯

算啦 波台狗好驚血㗎

想知比人扑完之後點解仲可以咁氣定神閑咁去自拍

呢頭批鬥黃圈 轉頭比錢政府，幫正苦用馬會嚟維穩
另類港豬係波台狗

笑到仆街

學番波台狗平時點spam 啫

因為咁樣袋多啲錢

傷到咁第1時間拍片先 學到嘢

Show blocked user

樓主性無能又係咁劣J想射精證明自己但又射唔出

唔影低又話冇影據
影低又話氣定神閒
打死左又話咁弱雞一扑就死
打唔死又話點解唔捉住個兇手反扑佢
睇醫生又話晒錢自己會好
唔睇又話扮可憐
波台手足最勁

你係咪就係放到d字好撚大隻個個？

事實上啲波台狗就係現實輸波輸馬無品上forum搵存在價值
正皮數就知班死賤畜幾乞人憎
嗰幾隻仲眾人皆醉咁先好笑

仲有人j正皮數弱智唔好咁大聲

真
話我入黎踩場點知正皮多過負皮咁多
佢地去時事台踩場就一堆負皮
最後就話淨係識拎住正負皮打飛機

喂 唔岩聽負皮下啊

?

J 正負皮

樓主條柒頭又扮睇唔到？回應未

仲有呢個，選擇性失明？

質疑嚟 攪炒仁兄可以再解釋㗎

解釋完再搵位入囉
總有位入 流咁少血 hi親下扮咩

上個post都係咁
自言自語當撚到波台嬲 不斷ff
理論又講唔出 真心懷疑佢低低地

想清楚了解事發經過

認同
明既 上得波台都智力有問題

1.稻草人

即歪曲了別人的觀點，使自己能夠更加輕鬆地攻擊別人。

例子：小明說國家應該向教育投入更多的預算。 小紅回復道：“想不到你這麼不愛國，居然想減少國防開支，讓外國列強有機可乘。”

24種常見的邏輯錯誤

重光搵人打佢

講思辯能力未見過有人贏到認真嘅派膠紙

波台不如改名邏輯台
最近見d會員既argument好勁

係你哋冇logic姐

你地乜都贏 咁無敵
不如改做無恥台啦

終於有波台手足指正返上面個弱智
個傻鳩係咁講比人打係人生成就
攬炒巴係因為出位先比人打
唔係因為比人打先出位
用個豬腦諗嘢係咁上下

好肉酸啊

樂

樓主點睇重光團隊見到祖迪哥啲血嚇到鳩縮

修煉饅頭的配方

樓主呢

唔敢面對過去既自己

少左亻牛 王元具

唔會啦 佢勁嬲
突發！！！！凱晴需要錢！！！

#40 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

？

點睇你啲主人連二連三自爆

希望樓主全家喺天家會睇到呢個消息

樓主又撚狗

樓主 最近還好嗎 ? 尚愛看save12post嗎 ?

西瓜你個樓主

樓主亻故口羊口吾復我

波台賤畜係度！！

樓主含家產

搵到喇，不過搵唔到你。

你縮返入老母塊霉毒爛臭閪到。

喂！搵到喇。

撚樣？？？

唔係好搶口？

幫緊自己老竇老母執骨？

喂我搵到自己條何B仔喇，你搵到老竇老母啲骨未啊？

執唔齊小心有報應啊不考子

喂！出嚟啦！

樓主？？？

冇縮喇！出嚟啦！

搞乜咁嬲豬
尋晚輸好多?

亻以

係 佢好嬲好嬲
咁你正面回應未
定係你嚇到鳩縮

係，我好嬲

ching唔復我

要覆乜
冇追po

無 關心你姐
見你成日唔復我
八十幾個通知都唔復

我尋晚都輸咗好多 想屌樓主出氣

波台手足唔係睇波就mon我po

樓主非基

點樣mon你post法

樓主喺到嗎？

憑自己實力笠 點解要上水

推
攬鈔鈀撚屌流血不止死左未

樓主愉愉地哭緊？

偉 係度嗎？

hi

我係絲打，已經買左假狗

酒哥

健

拉

打網戰未見過你 下下收割先蒲頭 地獄最水深火熱之處留畀您呀

派大勝(派大星)

呢個好笑喎！👍🏻

金魚正教我

你幽默感翻倍

原來成個波台都係推拉屍，推多啲等佢開到2

ching点解改名？

佢勁崇拜boa

夢不拾遺？

Btoy 成班都係毒撚禿頭宅仔
唔准蝦佢地！

遺哥有份sosad

不嬲叫呢個名，追追我之前啲post

中間幾個月比黑警hacked?

手足

維

你好

酒哥唔係好口響架咩
去左邊

你幾得閒 初十八打後先翻工？

有咩可以打比我